一人一個屋企人衞生意識差既事例

屋企有個阿哥，結左婚搬左出去住
間唔中會冚家上來我屋企食下飯咁

但佢地好撚仆街，成日戴完啲口罩周撚圍擺
有時提佢地要做好衞生防疫措施，但佢地話「個肺炎中就中，唔中就唔中架啦，可能我地而家都有菌架，邊個知姐」

喂大佬呀，屋企有老有幼
你唔諗下自己都諗下d高危人士啦

自撚私到死，完全厚顏無恥

以前有個類似嘅Post
跟住有位會員話佢父母為左慳錢
用廁所水拖地

「個肺炎中就中，唔中就唔中架啦，可能我地而家都有菌架，邊個知姐」
講依句野d人真係好撚on9
風險都有大細之分啦
中就中唔中就唔中 咁唔見佢地唔戴口罩出街
on撚9
又要驚 比人話果陣又講d on9野
正臭閪

唔撚係呀
咸水黎wor

鬧得好
成班唔撚用腦，話撚完都係咁
快撚d成家中肺炎落去一家團聚，齊齊整整
利申：唔好搞到我同我老豆老母就得

戴口罩唔遮埋個鼻，叫佢戴翻好，佢：「口罩緊係淨係戴個口！」

阿哥成日痾完屎唔洗手
佢去完我入去見到洗手盆係乾既

之前睇過張圖話戴口罩唔遮埋鼻同著底褲唔收條jer入去一樣

叫佢哋行入醫院一轉啦不如
反正唔中就唔中

Boss級，唔夠玩

真 廢老好煩 講極唔聽

我都記得 仲要有圖

見過屋企人用包完口罩既紙巾抹面同嘴

係街見過有人懶係防疫意識高咁帶哂手套眼罩出街
然後下一秒佢隻手連手套捽落塊面度

同理，煙剷好多時會忽視生cancer風險，因為成條街都有人食煙，好易有錯覺。

而且通常就算有名人生cancer, 都唔會提及其有無食煙。